金球獎討論 C朗 美斯 沙拿

唔計World Cup的情況下
假設巴雙料冠軍 西甲+國王飛機盃
皇歐聯冠軍/利物浦歐聯冠軍
大家總入波差唔多之下

沙拿 美斯 C朗

老老實實3條友國家隊都無咩可能拎到World Cup冠軍

呢年邊個拎金球

希望唔好變成美斯 C朗迷互屌post 理性D

邊個歐聯邊個拿
如小花贏到世盃咪佢囉

沙拿係好波, 不過應該同唔到C朗美斯爭

冇咩好討論 咩杯都冇有結果
而加呢個stage 美欺咪輸蝕D囉

呢季入球數咁接近
如果利歐聯冠軍咁一定有得爭
近呢2年 美斯c朗2個人統治力已經低左

C朗捧到歐聯應該係c朗

歐聯都未踢點討論啊

假設晒每隊都拎歐聯 又唔可以假設拎堆世盃

個po咁搞笑

巴西捧到盃 ， 尼馬就應該攞

沙拿算數啦

沙拿贏硬

唔計世盃 利雲無得諗？都係德甲神射 年年表現都出色穩定
爭到歐聯應該都有機？

美斯今年不敗奪冠實贏硬

沙拿唔贏我自殺

係都我地盧卡古攞先😂

發緊夢？

怨婦又拎曼聯講

諗定方法啦

牙傾拎啦, C朗美斯沙拿D入球都應該要計牙傾入

以金球獎評分標準，沙拿可能三甲都未必入到

Ching，一陣猁狗又入黎無端端抽曼聯水，求你唔好咁直

C朗球倒掛鳩勾咁靚，拎唔到真係浪費晒今季嘅努力😓

牙傾又入4球

三甲應該會係c朗 美斯 摩迪

唔計World Cup
又未知歐聯
咁討論有咩價值

仲有全球奬又唔係金靴獎，唔一定計入球

根本名氣重要過一切
又係c朗美斯鬥真係好悶